港航債券最新收益率：1754%

基本上等於執得
時間問題

咩apps 黎

買10皮變170萬，值搏！

剩返一個月唔到，個回報率annualized先咁大啫
不過剩返咁短時間都要打86折先可能有人要

試下囉你

有咩途徑買

想買30蚊博下

佢係一日之間由幾十升上千幾喎

爆大獲

搏佢30日之後仲還得起

賣十架飛機都還到啦

賣曬d搵食工具仲點還下一期債

還到之後無得去日本架啦

發新債還舊債

一架A330 7000萬美金

做妓院專業賣淫
同飛g空少平分佣金

租埋機艙

愈近到期日只要低過par就會咁架啦
不過佢而家咁
仲有$86畀多佢啦

你又知佢啲飛機唔係同飛機租賃公司或者off balance sheet SPV租番嚟嘅？

改名為香港技院有限公司

舊債YTD過千% 發新債再融資應該定幾高息率好？

唔係咁計

求教，如果Hkairline 執係咪Hkexpress都會同樣命運

啲飛機過曬數啦咩

不如繼續做廉航但賣少啲飛, 但空姐有提供特別服務

咁飛d十幾個鐘個d點搞

兩者無從屬關係

十幾個鐘機賣返多少少飛 段估唔會個個成十幾個鐘掛

可唔可以教下姐係點？
真心想學

買左先 你買左我再教你

低得太多喇

用粗略嘅方法計一計
個bond年息6.9厘 半年派息一次 仲有一個月到期

買入價 86+86＊0.069／2＊5／6= 88.4725

到期日收番100＋100＊0.069／2=103.45

因此唔計time value情況下如果港航冇違約，呢個月嘅return係16.9％

In layman's term就係宜家攞100蚊出嚟買，一個月後港航唔爆嘅話你收番116.9蚊，爆嘅話都唔知可以收番幾多錢
我不如攞去賭馬好過

頭先錯咗 改番

啲雞都一日番十幾個鐘啦 咪又係一樣

請問買入價點解係乘以六分之五？

如果得17%咁買隻1.2倍位置好撚過

要嘔番5個月嘅息俾賣方

明啦, 唔該曬

咁千幾%係咩意思
唔識野真心問

簡單理解就係而家呢個投資只係短期投資, 所以其實就算你真係買落去都唔會有千幾%. 如果呢個投資可以做足一年的話,佢個投資回報就係千幾%. 應該係咁.

買入價個息唔係*100？

一年千幾%回報喎清
一定唔係咁計，一蚊摶一千一年，你的假設應該唔啱

係 已經即刻reply改番

賣出價86
真係唔明點做到ytm 千幾%回報
係咪個報價計錯數。。。

留名學嘢，原本仲諗住買3月飛過日本，依家要諗諗了

複利息計算嘛, 上面Ching計到一個月已經有差唔多17%, 一年有十二次17%, 咁樣計其實一年有十倍回報就差唔多啦.

上面有ching一早講咗
係annualised return 嘅問題

實際回報率 0%

有無聽過aircraft leasing 呀小朋友

爆了

定係負數？

但17% 12次都離1700%好遠
究竟係邊度錯？

1.27^12 ~ 17.6

所以其實係27%？ 咁姐係上面都計錯數？

好難搞無balance sheet, 100蚊賭一個月變116真係唔抵

仲有得諗咪好 我已經買咗機票1月中去 依家都唔知點算

呢個時候請攞出手上嘅baii plus我地一齊計下YTM

認真點買？

首先你要有廿萬美金先

如果違約，香港既名譽可能會俾呢d害蟲搞臭
唔知會唔會影響香港企業將來評級，甚至香港評級

要除番開月份，其實都係一賠二左右

收唔翻應該係負100%

sorry 文科人, 睇唔明, 即是點

一個月後冇事1賠17.5

呢隻嘢好似聯交所掛牌
你唔係PI買唔到

毅進星 $100

我都買左一月中
如果去程無問題，回程停左...

總之比我平安返到嚟就得

1754% 只係一個指數話比你知 債期 2手市場價同實則利率計曬入去之後 對比之下ge數 唔係實則你收到ge錢

師兄，呢個咩App,網？

信德集團仲有無份？

嗌班飛雞做雞咪還到囉
平時都服侍開鬼佬

應該白武士，港航仲有好多價值

continuous compounding 都冇咁多啦

86蚊搏100蚊

本身唔係fixed income嚟？
1754%咪即係每年派嘅回報要係現價17倍
定我理解有錯

計極都計唔到1700% YTM....

依家85買, 一個月後收返120. 係咁

發達啦

發夢識個做航空界既人
佢地欠好多數，拖機費，泊位費都未找，所有787退貨。。。新買A350都未找數。。

真心咩 複利息喎

有冇內部消息，應該會有白武士？新聞話最值錢係佢個牌

賣哂d飛雞去做雞
我要西童出價600

你計下先問啦好無

轉做空中妓院

我發夢好多嘢添
根本而家全世界鬥鳩up

自己公司買返未還少好多

咁多數未找又會做到依家
依啲傳聞聽到用年嚟計

好奇咩？

拖機費同機管局泊位費唔係日日找，佢地到期找少少，正常公司都唔會話即時斷絕合作關係，不過你突然間有咁多不利消息，驚收唔到錢咪會流啲消息出嚟囉

同埋呢啲服務如果你唔提供比佢地，佢地會即時癱瘓，公司未必夠膽行呢一步，因為牽連甚廣。

以前都試過欠HAECO清潔費，拖到haceo火滾即時停止清潔服務，搞到要空姐到地後留底清潔。

明報專訊】繼爆出維修費、泊位費涉拖數後，香港航空再被揭涉拖欠清潔費，空姐、地勤人員也要輪流清潔機艙，有機師看不過眼幫忙「執垃圾」。港航發言人證實，已和提供維修和清潔服務的香港飛機工程中止合作，與其他公司合作磨合需時，協助清潔是空姐日常工作，地勤人員則是避免航班延誤，自願協助

呢單個時特登做出黎 佢想獨立自己開一邊做埋麻
最後係比佢拎到145 但係aa唔認佢做mro姐 所有AA ground equipment 都唔比用